[突發]建興，白滑，多水，野外，好撚正（有圖）

正評引人中伏

你呢啲淨係識汁人口水尾黎博取注意力既人真係好可悲
一啲原創性都無
已經想像到你呢個毒撚平時生活上都係咁博人注意之後無人理你果個尷尬樣

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

(；一_一)

樓豬亞婆都唔放過

你老母比狗屌

冇用架on9仔
同一招用咁多次